從你的廁所帶走馬桶是我

召喚雪人巴同其他巴打繼續出招

建議進修聲樂

屎尿屁 低質到不行

抆咗一次屎咋喎

為何擦過那抹手紙 無故失蹤了
洗手間彷佛 增添了數格公廁
為何每次你好想屙尿 卻找不到
尿斗到底起撚 左去邊

也許這刻你 仍然尚未發覺
點解會多左兩三格
原來誤會撞入女廁
仆街了急急腳走 然後瀨了屎